有邊一句令你即時熱血起嚟？？

I Am Spartan !!!

邊一句

熱血製造 最強頻道

喂Brian

條撚準備

我今晚屋企無人

世界大戰抹黑宇宙了